我地要學識抄橋

人只會用自己最怕嘅方法對付人，認為咁先可以威脅到人，因為佢自己本身會比依樣野威脅到，所以根本港共警甴做嘅嘢就係佢地自己最驚嘅嘢
咁我地就要抄橋，佢點對手足，我地就點對返佢地，咁佢地先會識驚，以子之矛 攻子之盾

利申：我唔知警甴做過咩

人獸交

千奇唔好掉曱甴家屬落街

推呢個

一定

其實尾隨啲喺狗宿行出黎既人真係唔難，尤其是啲啊伯啊婆行快啲仆一仆都死

黑警幫你老豆老母收屍啦

大時代重現現實

唔好用刀或者火水獅鳥綠曱甴

今日警隊高層送前線警去死？

唔好學佢地扮示威者 如果對住藍絲扮狗...

試問，如果人地抄咗你條橋

你會驚佢定鄙視佢？

自己諗啦

報仇

如果你用嚟對付敵人嘅橋
自己唔驚
即係條橋廢
咁你鄙視自己先啦

首先要多啲人認識自己屋企附近啲狗隻 藍屍 ， 善用老豆搵仔 用任何方法散佈

呢個係道德高地問題？

對付無底線嘅政權/敵人
唔需要有底線

贏就得

公平地 無底線對無底線， 咪再諗住道德高地意念屌撚死黑警 ，依家都見唔到有民意逆轉， 代表啲咩